個市升夠未呀?!

我冇貨

入騰訊囉，低位

未.
中字頭果堆紅籌國企, 距離合理價仲好遠.
等佢地發力追返上來, 再跌都未遲.

橫行牛皮回少少跟住上大頂 32000 -33000
信不信由你，有種就掃 388

4萬點gogoog